有無人20幾都係素顏出街

有唔該大家分享下點護膚
利申：素顏

一定要搽防曬 有太陽要擔遮

有無咩mask介紹

求其森田藥妝都得架la

男人老狗緊係素顏出街

利申 a0女 20-25歲 素顏 無咩暗瘡 但唔令
我平時咩都唔用

好似話男人出街都要搽防曬？

想問下因為夜訓 皮膚差可以點搞?
利申:男

唔清楚，皮膚差點差先
女仔分色班暗啞乾

盡量搽得越少護膚/化妝品越好
揀啲天然成份做嘅化妝保養品
記得搽防曬
利申:十幾到廿幾歲都係素顏出街但俾人話我化咗妝

羨慕，我皮膚唔算好，易敏感
唔敢亂搽
洗面用毛巾都敏感

早d訓 一日最少十次清水洗面

我都係，無化妝比人話畫左眼線

有咩介紹

會唔會俾人話我係打手

粉刺..黑頭 你知男人唔會化妝架啦
所以想搞下D皮膚
平時都有用開清水洗面 因為我個人都幾易出面油

咁你又無開post
唔驚啦

好似有男性專用潔面

30 歲都有啦，有時d飯局，我有d女仔fd直情唔化妝出席，見慣左，冇乜所謂

我用開AFresh，個老闆會用天然材料做化妝品，之前皮膚有暗+乾，用咗二個月之後竟然無曬事

打漏咗，係AFreshbyapple
因為間嘢有兩個分支

好少男性講呢D 所以先睇下會唔會有教學
由細到大都好少用洗面奶果d

化過之後唔係太接受到自己素顏
至少都要遮一遮黑眼圈

令你老母

自己幾歲都唔撚知？

嘩好撚靚

唔令 所以一直仲a0

應該係柒

樓主同我都無提過個靚字喎Ching

我都唔想

唔駛理佢地啦
問護膚佢地識春咩

章希汶,我想識你
做個朋友

男？

邊度買？有少少想試
我係暗啞同少少粉刺/暗瘡
唔想化妝品遮

FB search 到，個老闆好好人會同你睇曬皮膚傾好曬先建議你用邊隻

有無得自己揀成分

我意思係可唔可以打返個靚字
你咁天真搞到我唔好意思話你
其實冇暗瘡皮膚好已經贏唔少人
唔化妝 一樣會有男朋友
話自己唔化妝又唔係話自己靚唔使咁敏感嘅
不過唔排除有好多人衝出黎係話自己幾天生麗質 唔化都靚到好似化左咁

速成碼手山 靚

有呀，我上次話我對某種成份敏感然後老闆特登入去較過第二支俾我

好lol 我懶得打靚字姐，因為平時少用

女朋友完全唔化妝

幾好，我男朋友都唔想我化
話唔想錫一臉粉

我素靚都咁型

我都有 但明明係內雙

我本來兩隻單眼皮
細個唔痴雙眼皮膠紙
無meet
然後隔好耐先meet
跟住變左內雙
再大少少
有時累會雙眼皮
一時時

係

上完粉底畫完眉睇落精神係好d
但冇乜大分別

有時上網跟d youtuber學揸埋唇膏畫眼線眼影個樣又變得勁怪
有時覺得自己係唔岩化妝

我20幾歲仔都未化過妝

上完粉唔搽嘴好怪
塊面太白，個唇免襯唔番
反而上粉再搽唇會靚

但唔想靠粉底
同埋皮膚唔好
化妝浮粉

單純因為懶，加上無學過
平時都係戴眼鏡遮下就算
皮膚麻麻

唔太識化妝所以冇化 以前有用洗面奶，今年年初開始淨係用清水洗面，一兩個月做一次facial 我反而覺得冇化妝嘅塊臉唔會太污糟？

我卸妝卸完都係有粉

應該係你隻卸妝唔好，落妝應該重要過平時洗面

利申唔識

想問呢排成日個鼻附近成日生瘡 點搞好

素顏出街既女仔最靚

啲化妝先靚嗰啲女仔 真係要收皮

頭都係一個月梳幾次
利申：唔靚+毒

我條女

原因係唔識化

男人老狗化你老妝！

去街一定要用防曬

守住呀! 素顏最好

想請問一下 咩叫化妝保養品 有無例子

唔係約左男朋友都唔會化妝
返工都唔化

返個份工唔太方便化妝 都係約男朋友/朋友先化

我

你行山識果個男仔呢

懶先唔化姐
無化開妝
殘到死都唔覺得有問題

我條囡20 日日素顏
一樣索到仆街 但反而化妝就麻麻地

潔完面要塗保濕 五係好快出過

呢幾日唔用防曬出街會點？

其實一直都曖味緊
朋友都叫我打探下
但我怕問完之後做唔成朋友
點 算 好

其實素唔素顏護膚程序都係一樣㗎啦
做乜特登標明自己成日素顏，意義何在

21歲翻工先化全妝
但平時都會用sofina個base當防曬同nivea有色潤唇膏
其實有化過下妝就好難接受到自己乜都唔用走出街

男
想學化妝

因為素顏同化妝護膚用的唔同

素顏要改善埋暗啞
我就係唔想靠粉遮

有化妝護膚會保濕多少少
因為乾會浮粉

LUSH有咩好，推介下？

化妝會爆瘡 grad din之後冇再化過 防曬又吾查

薄荷清潔mask

成班男人學人化妝

老實講有化開妝既人一樣希望自己皮膚有光澤唔暗啞又白，就算唔化妝我覺得保濕一樣都要足夠，大家對於護膚既目標其實差唔多

真。素顏靚女一萬個都唔知有無一個
你以為係嗰d 一係就化曬裸妝你唔識睇
一係做曬飄眉紋眼線注顏粉底

聽fd講3M暗瘡貼最好
我係卸妝卸唔乾淨
同埋皮膚易敏感
所以唔想化
但唔想皮膚咁暗啞

吾你老味

咁佢地化妝就唔駛做咁多改善暗啞
即係你皮膚好，都唔會用厚粉遮啦

都冇人睇 化咩妝

梗係襯後生先要素顏
就算唔素顏都化淡妝啦
唔通等人老珠黃先出嚟嚇人咩

對自己皮膚好d得罪你？
你係咪唔出街無人睇就油頭滿面？

非常同意,無人睇,唔知為咩執個樣

所以我而家鬚又無剃,頭髮又唔剪,柒咕碌咁,出街畀人以為係流浪漢

還掂啱啱分手
WFC

本身皮膚好易出油出粒粒
唔化妝勉強keep到無咩問題
唔係我唔想化 係D皮膚唔比我搞佢
好彩男朋友唔介意頹look

我gf,都無化妝過出街，或者咁講，係唔識化
佢都係就咁搽防曬

人地都有改善暗啞㗎
係搞極都搞唔到先遮
唔好掉轉啲因果啦
你估人地好想用厚粉遮

唔化先好，啲女神落左裝可能變伯母

我咪問緊點樣改善暗啞
你同番我講用粉遮做咩

痴線....

咁你唔開心
比你騎劫啦
呻下
失戀搵人傾下好好多

同你解釋下有化妝既人其實都會想改善暗啞
你邊句睇得出我叫你用粉遮

唔想傷皮膚所以好少化
成日唔知搽唔搽防曬好
搽完要缷妝又驚傷皮膚

我都係
返工返學普通去街都唔會化
最多畫眉 唇膏都甚少
只有特別日子活動同知道要影相先會化
底妝防曬都好少因爲好怕塊面焗住既感覺
但一直素顏都無乜野唔會比人話病唔精神
有時我阿妹個妝淡左我素顏望落仲精神過佢

平時防曬主要靠擔遮
擋太陽得黎又唔洗揸咁多化學野上面
然後護膚都要勤力啲
按自己需要定期磨沙同敷潔面保濕mask
保濕做得好其他所有皮膚問題都會勁少

呢幾日不停做運動麻醉自己
但食又食好少
成排骨咁 本身胸都平

反對動物測試
其實係我覺得敷佢哋啲MASK真係好舒服好RELAX
不過你話有無效果，其實我就覺得無乜
同埋洗係有啲麻煩

都係近排見工先化左全女女 平時真係化都廢時
街利申皮膚唔靚但正常樣

買過一次唔會再買 我覺得好臭

平時乜鳩防曬都唔用 靜係搽cream

唔想第日皮膚更差，所以平時出街食飯shopping都素顏，特別場合先化

都覺，有排化妝，皮膚差好多
本來都差

極重黑眼圈可以點搞

毛孔粗可以點算

巴

呢個真 以前覺得青春無敵 懶得搽
搞到雀班多左 墨又深色左

利申：白底 皮膚乾

去到20幾歲就算幾靚既女仔都要化少少妝修飾下
無論工作需要定平時出街
始終氣色好難同10幾歲果陣比
唔化睇落無乜精神
皮膚差可以化薄d 平時飲食運動作息注意下 好難會差得去邊

大把男人係

唔靚好心化吓妝啦

MAsk

樓主好難溝通
其實化開妝既人先分分鐘比起果啲話素顏既人更加注重皮膚保養
行去化妝post一轉就知，講護膚品化妝品基本上係5050

大把男人都無化

同埋覺得話化左妝皮膚會差啲呢個concept錯錯地
我諗最主要既原因係落得唔乾淨先會令到毛孔塞住生粒粒
同埋其實有好多護膚品都可能會有致粉刺既問題，又或者係唔識揀揀唔啱等等山
反而有啲人化左妝之後皮膚會好左，我就係人辨

佢隻藍莓同bb seaweed超好有
反對動物測試 support

有無介紹
化妝卸妝

啱呀講下自己點護膚有成效就比負皮
根本皮膚好就唔需要化妝/咁重妝

香港空氣咁撚差 素顏分分鐘仲傷皮膚
用成分好嘅化妝品+缷妝清潔做得足 根本唔會傷皮膚

之前睇過其實皮膚變得易敏感出紅點係因為過度清潔
如果剩係揸咗無色既防曬 蜜粉之類其實用普通洗面乳都可以清潔到
我個人認為最重要唔好用毛巾抹面 香港天氣潮濕又焗 條毛巾實up到好多細菌

冇化

洗臉 得閒先敷下 mask
平時讀書返工都忙到仆街
暫時未有呢個需要次次出街都化妝

夠100個pm未？

就咁innisfree 個啲都ok?

一班唔識化妝又唔係靚女嘅肥毒絲圍爐打J

20歲 無化妝 極少護膚 用清水洗面
屋企連唇膏眉筆個啲都無
出街都好少用防曬 （主要用遮）
塊臉除左眼下面有少少油脂粒之外都無暗瘡
膚色偏白淨同埋平時有自己抆眉

邊個負皮你？
有咩有成效？
我想改暗啞

有時唔係話你素顏靚唔靚既問題
而係女仔到左20幾化妝都係一種禮儀
人地邀請你去event/party，化妝係尊重場合既表現

唔同膚質啱用唔同既卸妝產品
但我對護膚品既了解未去到好深入唔敢亂答
不過我乾性肌用緊fancl卸妝油
留返其他人答樓主

除非有約或者要出席要影相嘅場合先化妝
如果唔係都係防曬加補少少眉尾算
夏天會上埋碎粉，清爽啲

我都係用卸妝油
不過用緊平凡媽媽
支持無動物測試

好認同
講真呢個年紀唔多唔少都會開始出現皮膚問題，可能係暗啞、黑眼圈、泛黃等等
唔計好似呢個post啲天生麗質既絲打咁啦，咩皮膚問題都無 無化妝都俾人話似化左妝
化妝就算淨係化底妝都可以令到自己氣息好啲，望落精神啲
自己有自信啲，行出街都開心啲啦

連防曬都唔用都好意思講出口
其實化妝你想自己拎氣色好啲 無咁殘
化妝會更加注重護膚 其實會變差可能係落妝唔乾淨
就算靜係用護膚品都有機會爆粒啦

有無面部防曬好介紹

長期素顏出街 因為懶

九唔搭八到仆街 講到會化妝嘅人就唔洗改善暗啞

人地唔想自爆確實年齡咪話20-25歲 唔撚得?

以前讀書時期真係唔化都得
而家一出黎做野就一化冇回頭

唔好覺得自己平時敢素顏出街好撚脫俗先得㗎
平時唔化妝到有重要場合要化起上嚟咪柒囉
成廿歲人 學下化妝喇 女人技能之一嚟㗎

咁多年嚟都冇化過妝
每日只係搽極潤
因為塊面太乾會敏感同痕
不過個人好鐘意飲水
所以啲人都話我冇保養得嚟皮膚都算咁

皮膚幾好 (除左天生既黑眼圈)
但都慣左化妝先出街 尤其去多人既地方
不過盡量淨係遮瑕唔用粉底對皮膚好啲

正常護膚步驟應該係
爽膚水-> 精華液 -> 面霜
日頭就喺最後加防曬

無人話唔學，
只係平時唔化
重要場合
見工/grad din/飯局先化
唔好講到咁極端
平時素顏就永遠唔化妝咁

唔通日日化，焗住皮膚？

3樣都有，唔搽得防晒，敏感
有無改善暗啞的toner/ cream介紹？

其實女仔好人好姐追男仔成功機會一定大

絲打幾歲？
但出街都唔會揸防曬？

多唔多暗瘡？

去high table dinner都無化妝
淨係戴左con 人地睇唔出素顏

有
利伸：男

睇你係天生定後天習慣整成既
我係遺傳黑眼圈所以冇得搞
如果後天都係早訓，用熱敷等血液循環好啲
市面上有美白既eye mask 幾好用
淨係敷黑眼圈眼袋既位置
(不過想長遠有效 應該要日日敷)

唔怕貴的話有隻精華可以推薦你
Dermacept C5
萬寧watsons個啲有賣 去開日本買最平！
(冇收廣告費架 )

26, 27架喇
防曬都冇搽，好撚懶

得喇 你好靚喇
滿意未呀

其實最緊要都係缷妝缷乾淨
同埋真係唔可以懶要敷mask搽野

咁你本身膚底應該唔錯
係咪都無咩暗啞同黑眼圈？

缷妝水最好用就係bioderma
等減價買set裝最抵！
想要再平啲bifesta 都唔錯

想用缷妝油就用fancl個隻啦
係日本有攞過唔知乜野no.1 (我唔記得左)

呢隻正 好多人推介

冇黑眼圈，但本身膚色都唔係白
所以唔知算唔算有暗啞
不過認真講，飲水真係好有幫助

黑眼圈太勁 素顏都要搽遮霞膏

我女朋友 真·素顏
完全唔使化妝 出門口仲快過我 由起身到出門口可以15分鐘內搞掂 但係超級白白滑滑 又靚 真係好撚正

其實我都想化返底妝，覺得面色均勻啲。

但係我有一邊面有兩個淺淺地既暗瘡窿，同埋小小淡左既紅印，搞到化完妝皮膚睇落仲差

我都問過其他有窿既人，佢地都覺得化左妝其實令個窿仔更顯眼，我諗我一日唔填平個窿，一日都唔使化粉底。

或者有無人可以教我有窿點化妝

睇你搵咩價錢啦！ 百幾蚊既Annesa 幾好用
好水狀唔會覺得”粒”

睇清楚先 上面唔係我講既
我只係認同佢呢個comment話護膚都好緊要姐
話做好護膚改善自己唔洗遮咁多

3至5粒左右

有特別事化過兩次淡但都會敏感 但皮膚好好 素顏出街 反而俾人話素顏好過化妝

如果敏感或者買貴少少既醫學美容牌子會對皮膚好啲喎 個啲牌子冇酒精色素香料 成份幾天然
(例如avene) 唔一定專門店買既，外國代購個啲會平啲

有隻我試用過 美白toner 同面霜幾好
但真心貴
叫 Ampleur 好似400幾一枝
其他我唔太清楚
不過肌研既海洋女神面膜(美白) 幾好用
重力推薦！
(等佢做買二送一先最抵買！)

好似話可以用粉狀既粉底填平啲窿，啲窿會無咁明顯好似係

做下深層清潔，每日做返護膚步驟
皮膚飲夠水毛孔就冇咁粗大架啦
護膚步驟: 爽膚水-> 精華液-> 面霜

Faith in face

成堆豬西

有無效？有咩效？

男人用精華？

唔驚皮膚會食左粉？

屌 岩岩俾你講左

咩係注顏粉底

改善暗啞要改善左整體皮膚質素先之後再針對暗啞我覺得有效啲
整體改善主要係定期去角質同清潔mask
加埋着重每日保濕
膚質好左之後多啲美白
同埋每日食多啲有維他命c既生果飲多啲水

試過有排好忙好夜訓皮膚真係好差
爆晒粒粒塊面又黃晒黑晒
之後堅持番呢個routine兩三星期明顯改善返
無話即刻變到好白但膚色個tone好返
粒粒都退晒
長期繼續就白返到之前咁
但真係要堅持一段時間
改善左暗啞都要keep住基本個啲清潔保濕
令皮膚狀態保持住

成效大概係
我着重護膚少化妝
我阿妹雖然都有護膚但太鍾意化妝
結果係我素顏皮膚好過佢淡妝
唔係想曬命話自己好靚乜乜乜
只係想話比樓主知呢個方法我自己黎講係work
有興趣心機可以試下

化眼 戴口罩出街

講到皮膚差就係一定係日日化妝
皮膚差係因為你懶求其落妝，搞到毛孔阻塞咋
有無諗過日日化開妝嘅人對護膚分分鐘仲有心得過自稱日日素顏，話唔識用唇膏嘅人

Collagen?
邊隻維他命
我都想好似你咁
我目前問題都係暗啞

其實只係想問點改變問題
唔好再屌人素顏點點點好唔好？
素顏又得罪你？

一用卸妝油就爆 我都係好易敏感

咁惡

想清下個鼻啲黑頭粉剌 但皮膚好易敏感,
有冇邊隻敏感性皮膚既洗面好用

搭有少少油嘅潤唇膏男友都唔肯錫
畫下眉佢會講笑係咪出去識男仔

btw大把女仔唔化妝啦
又唔少女仔化nude makeup
香港不嬲出名素顏多

有隻日本豆腐洗面幾好
洗得乾淨唔敏感，平
用完朋友話我皮膚好左白左

curel ，肌研都ok
利申:超易敏感

肌研有無令塊面光手d

好多戇鳩
香港空氣咁好你咪素顏囉
話人地話素顏好過化咗嘅
有無諗過係你地化得柒或者本身柒

咁你出街驚唔驚皮膚會食咗啲塵？

光手? 滑手? 我覺得用完唔乾，又幾滑咁。 我以前係成面瘡

令塊面光d

有搽toner, cream

邊隻眼睇到我屌人素顏
我係指出皮膚差嘅原因有可能係你落妝求其啫
用翻你個句化妝又得罪你？

其實素顏多先好
化得妝多皮膚冇以前咁好

唔止係你，我講緊上面，可能我直接講，唔用reply會好d
上面好多人係度屌人素顏唔好點點點
我想講素顏個人選擇
化左妝感覺漿住唔舒服

素顏化妝都好
但係唔好逼人認同你個套
上面一堆人係度話人素顏唔好
又話人唔識化妝點點點
有人識化都素顏
同埋無話平時素顏就唔學化妝
但係唔想日日化妝

男人唔用得？

男人老狗化乜妝

比較少男人專用精華
男人用的女人精華唔知得唔得
大家問題都唔一樣
男人係毛孔主要

有冇試過bioderma缷妝水？

無，卸到好乾淨？

其實女人既護膚品男人都用得
只係要搵到啱自己皮膚用既
見過大把男人去買醫學美容專櫃產品

見曖味果個會化

無啦

建議樓主唔係好識呢啲野既話唔使講得咁老定
男人專用化妝品呢啲marketing黎
基本上係同女人無分別

有朋友係

你熟d你介紹比佢啦

多數你幫口

多謝你幫口

我都唔知係天生定後天，初中已經俾呀sir捉出去屌我黑眼圈好重(嗰時生活正常)

點都好唔該你先

絲打

以下產品都可以有助改善暗啞☺️
Vitamin A serum 可以增加細胞氧氣供應從而改善暗啞問題

注水亮白肌底液 可以做到保濕亮白促進血液從循環。

人蔘蜂皇漿面膜
提升注氧量，調節皮膚水油平衡，幫助肌膚排走毒素保持肌膚面色紅潤。

玫瑰果油黑糖磨砂面膜
使用燕麥作磨砂粒子可以溫和去角質層，改善肌膚粗糙及暗啞問題。

店主介紹
你有無用過邊種

護膚品係冇分男女
只要根據返自己膚質或者想target既問題黎揀就ok

天生麗質真性情女漢子全面進場

開始護膚

其實暗瘡膏應該邊到用好?

洗面>爽膚>lotion>暗瘡膏?

咁已經夠喇
我本身好易爆瘡
搞到宜家塊面都好多印
絲打平時有無飲凍嘢同食甜嘢

C5對黑眼圈好掂？
有興趣 黑眼圈黑到眼皮都深色埋

屌我係街見得多素顏既
一係學生妹 青春無敵
一係殘撚到仆街 臉色又黃又暗啞 眉又唔修
起碼都搽下base tune 下色先同搽下潤唇膏啦
仲要香港空氣咁撚差 d塵呀下下接觸到塊面咪仲污糟

凍嘢好少飲，但純粹係為子宮好
甜嘢就久唔久食，冇特別戒
M前下巴都會有暗瘡仔，我都會照吱咗佢係衰在鼻嘅毛孔就粗啲

好似唔明人地做乜屌你

有幫助啦 我自己冇用過
但有朋友話好用 用左幾枝

根本釣魚post

我都係冇化過妝 好懶 我係連著衫呀胸圍底褲都係攞頭個兩件嗰啲人 懶到阿媽都話9我
防曬呀都冇搽過
個黑眼圈淚溝好勁 用iPhone影相會死
有時訓醒落街連頭髮都係咁二用手指梳兩野然後用頭cool向後梳起晒就算 自己已經放棄左自己

抵你冇人溝

呀仲有 c5 係眼部精華
如果面有雀斑個啲用c10好啲
不過c10/20都唔用喺眼度，眼皮較薄用c5就夠
C20係auntie年紀用

有冇人知d暗粒可以點搞

我

利申：巴

放假無約會素顏，不過會用防曬

返工化妝防曬加底妝都唔會厚，眼妝睇心情，有時濃就用埋mascara 淡就眼影加眼線，夏天唇膏自然色，冬天會用下深色，偏深紫紅，趁下皮褸，扮下型。

所以特別冬天會做下唇部護理，夏天就正常落妝，洗面加保濕，3,4日一次保濕mask，兩星期一次深層清潔mask。

其實化唔化妝我都無咩所謂，我班朋友同我男朋友都喺小學中學已經識，素顏嘅樣佢樣佢地都見過哂，當然化妝點都好睇啲啦，不過見佢地有時候去行山或者踩單車，無理由化哂妝去焗住啲皮膚，都喺普通防曬就算。

見到樓上話化妝係禮貌、尊重場合...其實真係有好多人生活中係完全無需要「打扮示人」嘅機會
我唔識化妝（嘗試過但真係搞唔掂），番工得幾個女同事，大部分都無化妝，份工又無咩social event/party要出席，平時最多都係同frd去飲下野食下飯，另一半又唔介意我素顏，所以真係無咩需要化妝

愈曬愈白

我engine班女同學

應該係最後個step

bioderma 不錯

收皮啦 屌你老母

我都覺
樓主上面講到1999 難為各位仲好有耐性覆佢

試下用果酸 但要低濃度開始用起 等皮膚適應

令你老母

20-25歲係咩事
20歲之前化妝？

用護膚品 搽防曬 飲水

當然最重要早訓

杏仁酸

點先算深層清潔？

妝可以唔化 眉唔可以唔修
唔修眉真係皮膚幾好都冇用

我都俾人話我化妝
利申巴

如果不幸曬黑左 手同頸面隻色變左黑色咁 應該做咩先可以令皮膚快啲好返
同埋皮膚最近差左 full mask定搽護膚品（加埋要皮膚白啲）有用啲 定both?

用深層清潔mask,
例如innisfree 隻火山泥
不過做完記得要做返保濕

但保完濕又用爽膚水？
同埋平時用洗面奶個啲計唔計？

平日潔面後一定搽護膚品

我用極潤保濕水用左都好多年幾好用。
樓下萬0屈人寺卓悅都有又唔貴。
另外保濕精華都唔少得。

敷mask前 潔面後用保濕精華油按面再上mask
一個字正!!!

敷mask
牌子用fresh 清潔白泥(膏狀)都唔錯
清潔完之後再敷其他mask效果幾好
Papermask
有好多mask都平價敷密d都唔心痛
barrier repair （5塊裝)都ok.

洗面奶應該唔夠喎
深層清潔面膜係清到黑頭粉刺個啲
清潔-> 爽膚水 -> 精華-> 面霜

其實係分開唔同步驟黎
潔面>敷面膜>爽膚水>肌底液/精華>面霜
如果曬完就用舒緩保濕先，一兩日後先再用美白

靚唔靚除左五官之外係睇個氣息

我反而想知面黃點搞
影相拍埋其他人度就顯得自己膚色特別黃

多飲水，做好清潔步驟
去角質或者試下做果酸

啱啊 飲食習慣都好重要

食煙飲酒唔做運動新陳代謝慢都唔好啦

成個PO都係男人

原來係咁 因為我係巴 第一次打算搽野 平時唔理都幾好

有 但我從來唔搽野 淨係用洗面奶

唉~ 皮膚黑,有沒辦法變白

女既保下濕都要，男既毛孔粗大都無人理
男人四十一支花，女人四十爛茶渣
真係唔好懶keep下好啊

通常男仔都係潔面>爽膚>面霜(gel)
無咁多嘢

巴定絲啊？
如果你本身油性皮膚就用d清爽控油類既產品啦
用lotion /cream 可能你會覺得”立”好厚咁既
買d gel類會爽身d 有隻茶樹精油for暗瘡幾好

Thanks
因為睇落黑左好多 同埋覺得自己皮膚差左好多所以先想學護膚

素顏定化妝係個人選擇啦
雖然自己大多數唔化 但其實都幾佩服識化妝嘅人 覺得好勁 亦自問無如此巧手
不過素顏還素顏 防曬真係一定要搽
中學時自恃皮膚無咩狀況就真係完全素顏出街 防曬都唔搽
結果慢慢大 積落積落 眼下面出咗啲斑
而家日日用下啲淡斑精華先淡咗少少少少少
預防勝於治療呀 香港空氣又咁差 唔怕出斑都當防下皮膚癌隔下啲污糟空氣

唔好唔理啊，毛孔粗大又鬆哂㗎啦

痴線樓主幾時又出下新故

巴打啊 d人話暗瘡肌應該用gel狀嘅保濕
但唔知用邊款好

以前好多瘡 呢加叫好得8899，但有少量印 唔算好覺眼 不過最近夜瞓 眼袋大左

係呀 之前皮膚唔理都無野 一曬完黑之後啲皮膚開始勁差

全部innisfree 買到？